有咩掛頸耳機好介紹

最好一千樓下

推

im50

巴打我要掛頸

bluetooth?

係啊

klipsch x12 neckband

研究下

加多一舊水變藍牙